［多圖］自制超市垃圾沙律

先洗下d惠康爛菜

再將基因雞扒去左d配料

雞皮係底慢火煎
唔好落油呀柒頭
竹
與此同時亂切爛菜

live

Lm

關你撚事咩

反反個後花園煎煎佢

再去皮切條

再加入自己中意既材料
都係惠康垃圾食物

就快食得

哩個時候忍一忍
加少少鹽同胡椒

再畫龍點精

完成唔
再兜亂

基因雞扒醃左好好食

望到D菜都唔想食
果然夠垃圾

狗糧咁

覆人post唔關你事？ on99

雞好似未熟

雞好似未熟？

好似望住人自殺咁

所以話燈光攝影問題 係幾甘L79H緊要

但惠康個勁蒜雞排幾好味

沙門氏菌

你Up乜鳩

好貴

會員 編號#116247 新會然嚟

想嘔

甘你老母